\newsection
\centertocsection{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begin{hyphenrules}{nohyphenation} %отключение переноса слов в содержании
  \begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{hHTLM} Mclibre.org: сайт. – URL: https://www.mclibre.org/consultar/htmlcss/otros/historia-resumen.html (дата обращения: 23.05.2023).
    \bibitem{website} UPanama: Universidad de Panama: офиц. сайт. – URL: https://upanama.educativa.org/(дата обращения: 23.05.2023).
    \bibitem{web} BOE.es: офиц. сайт. – URL:\\    https://www.boe.es/eli/es/rd/2022/04/05/243/con (дата обращения: 24.05.2023).
    \bibitem{php} Caracteristicasdel.com: сайт. – URL: \\https://www.caracteristicasdel.com/tecnologia/caracteristicasdelphp.html (дата обращения: 24.05.2023).
    \bibitem{php1} Rockcontent: офиц. сайт. – URL: https://rockcontent.com/es/blog/php/ (дата обращения: 24.05.2023).
    \bibitem{css} HubSpot: офиц. сайт. – URL: https://blog.hubspot.es/website/que-es-css (дата обращения: 25.05.2023).
    \bibitem{css1} Lenguajecss: офиц. сайт. – URL: https://lenguajecss.com/css/introduccion/que-es-css/ 
    (дата обращения: 25.05.2023).
    \bibitem{php2} DOF: офиц. сайт. – URL: \\https://dof.gob.mx/nota detalle.php?codigo=5496728fecha=08/09/2017gsc.tab=0 
    (дата обращения: 26.05.2023).
    \bibitem{html1} MDN: webdocs: офиц. сайт. – URL: \\https://developer.mozilla.org/es/docs/Web/HTML (дата обращения: 26.05.2023).
    \bibitem{html2} HostGator: офиц. сайт. – URL: https://www.hostgator.mx/blog/pagina-web-en-html/ (дата обращения: 26.05.2023).
    \bibitem{php3} IONOS: офиц. сайт. – URL: https://www.ionos.es/digitalguide/paginas-web/creacion-de-paginas-web (дата обращения: 26.05.2023).
   	\bibitem{php4} MCLIBRE: сайт. – URL: https://www.mclibre.org/consultar/php/lecciones/php-primeras-paginas.html (дата обращения: 27.05.2023).
    \bibitem{css2} ЭVORAGINE: офиц. сайт. – URL: https://voragine.net/weblogs/ (дата обращения: 27.05.2023).
    \bibitem{css3} RIBOSOMATIC: офиц. сайт. – URL: \\https://www.ribosomatic.com/articulos/ (дата обращения: 28.05.2023).
    \bibitem{css4} WEBSITERATING: офиц. сайт. – URL: \\https://www.websiterating.com/es/resources/html-css-php-cheat-sheet/ (дата обращения: 28.05.2023).
    \bibitem{CSP} DISENOWEBAKUS: офиц. сайт. – URL: \\https://disenowebakus.net/un-paso-mas-alla-de-html-y-css.php (дата обращения: 28.05.2023).
    \bibitem{CSP1} DOMESTIKA: сайт. – URL: https://www.domestika.org/es/forums/5-programacion-cliente/topics/ (дата обращения: 28.05.2023).
    \bibitem{CSP2} KINSTA: офиц. сайт. – URL: https://kinsta.com/es/base-de-conocimiento/editar-codigo-wordpress/ (дата обращения: 29.05.2023).
    \bibitem{PSS} SALESFORCE: офиц. сайт. – URL: \\https://help.salesforce.com/s/articleView?id=sf.mc\_es\_php\_conv\_samples.htm\&type=5 (дата обращения: 29.05.2023).
    \bibitem{HTMLL} VADAVO: сайт. – URL: https://www.vadavo.com/blog/html-que-es-y-para-que-sirve/ (дата обращения: 29.05.2023).
    \bibitem{HTML3} CIUDADANO: сайт. – URL: https://www.ciudadano2cero.com/como-crear-una-pagina-web-en-html/ (дата обращения: 30.05.2023).
    \bibitem{HTML4} IEBS: офиц. сайт. – URL: https://www.iebschool.com/blog/que-es-etiqueta-html-analitica-usabilidad/ (дата обращения: 05.06.2023).
    \bibitem{CARACT} Nextu: офиц. сайт. – URL: https://www.nextu.com/blog/que-es-html-rc22/ (дата обращения: 30.05.2023).
    \bibitem{ondo} Ondho: сайт. – URL: \\https://ondho.com/diccionario-de-marketing/term/html/ (дата обращения: 30.05.2023).
    \bibitem{apr} Apr: офиц. сайт. – URL: https://www.aprenderaprogramar.com/index.php (дата обращения: 30.05.2023).
    \bibitem{fun} Funnel: сайт. – URL: https://funnel.mx/usar-cms-mejor-una-pagina-web-html/ (дата обращения: 31.05.2023).
    \bibitem{tokio} Tokiers: офиц. сайт. – URL: https://www.tokioschool.com/noticias/ (дата обращения: 31.05.2023).
    \bibitem{tut} Tutsplus: офиц. сайт. – URL: https://code.tutsplus.com/es/tutorials/how-to-use-php-in-html-code--cms-34378 (дата обращения: 01.06.2023).
    \bibitem{aks} Akus.net: офиц. сайт. – URL: https://disenowebakus.net/mezclando-php-y-html.php (дата обращения: 01.06.2023).
    \bibitem{dz} DzTechs: сайт. – URL: https://www.dz-techs.com/es/build-simple-php-website (дата обращения: 01.06.2023).
    \bibitem{ine} Inesem: сайт. – URL: https://www.inesem.es/revistadigital/informatica-y-tics/etiquetas-html-en-php/ (дата обращения: 02.06.2023).
    \bibitem{nor} Norfipc.com: офиц. сайт. – URL: \\https://norfipc.com/codigos/html-facil-codigo-elementos-basicos-funcionamiento.php (дата обращения: 02.06.2023).
    \bibitem{nor1} Norfipc.com: офиц. сайт. – URL: https://norfipc.com/codigos/configurar-paginas-con-css-para-imprimir-guardar-pdf.php (дата обращения: 03.06.2023).
    \bibitem{nor2} Norfipc.com: офиц. сайт. – URL: https://norfipc.com/web/como-corregir-errores-css-navegadores-web.php (дата обращения: 05.06.2023).
    \bibitem{test} WebDocs: офиц. сайт. – URL: https://developer.mozilla.org/es/docs/Learn/HTML/Introduction\_to\_HTML/Test\_your\_skills:\_HTML\_text\_basics (дата обращения: 05.06.2023).
    \bibitem{testhmt} LWP: офиц. сайт. – URL: https://www.lawebdelprogramador.com/foros/HTML/691447-Hacer-un-test.html (дата обращения: 05.06.2023).
    \bibitem{testphp} RicardoDogeek: офиц. сайт. – URL: https://ricardogeek.com/como-realizar-pruebas-unitarias-con-phpunit/ (дата обращения: 06.06.2023).
    \bibitem{test1} CosasdeDevs: сайт. – URL: https://cosasdedevs.com/posts/testar-aplicaciones-php-phpunit/ (дата обращения: 06.06.2023).
    \bibitem{test2} Codigo Naranja: сайт. – URL: https://codigonaranja.com/unit-test-php (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{test3} AULA CM: офиц. сайт. – URL: https://aulacm.com/codigos-web-css-y-html-wordpress/ (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{phpte} sukachOFF: офиц. сайт. – URL: https://sukachoff.ru/es/programmy/kommentarii-v-html-css-php-kak-zakommentirovat-na-vremya-kod-html-css-ili-php-js-kak/ (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{formula} wikiHow: офиц. сайт. – URL: \\https://es.wikihow.com/crear-formularios-HTML (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{formula1} Pamolares: офиц. сайт. – URL: https://kikopalomares.com/clases/que-son-y-como-crear-formularios-en-html (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{formula2} Manual Web: офиц. сайт. – URL: \\https://www.manualweb.net/html/formularios-html/ (дата обращения: 07.06.2023).
    \bibitem{estilo} Norfipc: офиц. сайт. – URL: https://norfipc.com/web/usar-estilos-css.html (дата обращения: 08.06.2023).
    \bibitem{estilo1} WORKANA: сайт. – URL: https://i.workana.com/glosario/css/ (дата обращения: 08.06.2023).
    \bibitem{botones} CevagrafBlog: офиц. сайт. – URL: \\https://www.cevagraf.coop/blog/como-crear-un-boton-basico-en-html-y-css/ (дата обращения: 08.06.2023).
    \bibitem{botones1} Shopify: офиц. сайт. – URL: https://www.shopify.com/es/blog/crea-un-boton-de-llamada-a-la-accion-clicable-para-tu-tema-de-shopify (дата обращения: 08.06.2023).
    \bibitem{bd} W3big: сайт. – URL: https://www.w3big.com/es/php/php-mysql-connect.html\#gsc.tab=0 (дата обращения: 08.06.2023).
    \bibitem{bd1} Programacion Facil: офиц. сайт. – URL: \\https://programacionfacil.org/blog/instalacion-de-un-servidor-para-php-y-mysql/ (дата обращения: 08.06.2023).
  \end{thebibliography}
\end{hyphenrules}
